出面放曬風話唔好打死班狗

如圖所示
話打死警會民意逆轉

首先，班狗基本上曬gear
武器精良，對比我地班示威者
俾你打都係用雨遮擋，弱雞到不得了
撞立法會玻璃都係用紙皮車咋

其次，我地班手足俾佢地棍棍狠勁扑頭扑面
食催淚煙胡椒搞到哮喘發作甚至心臟停頓
開槍近距離𣈴頭𣈴肚射
我地都未死得啦！
你同班狗擔心佢地俾示威者打死？

仲有條友開post 話班狗俾雨遮插面會死
簡直匪疑所思
唔該大家冷靜少少好唔好

其實到咗依一刻，民意已經好清晰
你諗吓班教會左膠和理非都大和解曬
講明不分割去支持
市民都由以前只接受遊行示威
到依家師奶阿叔開始接受同理解年輕人勇武抗爭
相反撐警嘅人由始至終都唔會改變立場

依家要驚民意逆轉嘅係政府
係班狗
唔係我地

好呀

71夠話棄守立會民意逆轉啦屌

大家可以理解而家大量嘅警犬post
包括佢地屌一哥或戒嚴等等
其實都係想減少721人量
佢地實係想果日打到大家仆街

死守又民意逆轉
棄守又民意逆轉

。

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

依家出埋搜查令嚇鳩你
加上新城市單嘢
仲唔報仇咁報

如果前線出事，我估民情係連班前線都Connect埋，以淋病有限嘅才智玩弄民情，只會一錯再錯。

推

希望大家721出得金鐘要有以死相搏嘅覺醒
你無準備只會成為啲狗嘅沙包
同埋對唔對得住所有被拉嘅義士同所有以死明智嘅烈士
今次無得返轉頭架啦
今次贏唔到就一定變白色恐佈清算所有遊行過集會過嘅人
所以今次一定要贏

唔係唔可以打, 但一定唔可以做出手果個先, 同埋唔打要害, 要有分寸
如果我地都下下打要害, 變左同個D我地曾經不齒既狗一樣
佢地打人無NUMBER捉唔到
但我地手足比人點相又打死狗既話真係有排坐
唔係講笑

agger

要點打先赤手空拳打得死人講果個都戇鳩

諗下自己點樣唔比人打死好過啦，人地渣棍渣槍上戰場呀

會唔會錫撚住你呀痴根

老老豆豆 狗無帶狗牌點會知係狗見佢神色兇恨 緊係保障其他市民安全先啦 點知佢會唔會無啦啦發癲斬人架

up

我地要不斷放風話係黑鄭推前線警員去死

即係你想兄弟變到同狗一樣無分別？
你想佢地打死左人坐返七八碌？

淨係踢佢地條J
無得屌女之餘
更希望唔好再生啲垃圾出黎

哎呀回錯 以為係遊戲po

其實我地d咁嘅裝備,5分鐘真係打唔死人
5分鐘黑警成隊衝埋嚟啦

點解要益佢地葬浩園？
老老實實佢地死我唔心痛
但落手嗰位手足呢？佢對手就咁被狗玷污？
自衛還擊無可厚非，但主動殺人嘅話真係謀殺，佢坐咗監邊個仲可以喺佢身邊撐住佢？

我極力反對打死狗，條底線就係有狗死。
有狗死可以正式話你地係暴徒，繼而用極暴力方式清場。
到時真係冇得玩。
而家差極，佢地都未用實彈。
啦，我反對打死狗，但沙田個啲就接受到
利申，睇左段片好多次，好開心

唔好下下死人，有示威者被打至危殆。
所以唔好打死狗呀

提防顛覆共產黨分化用

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

晨早講咗打死狗係唔會民意調轉

打死人只會令淺藍矛頭轉向埋政府

和理非同一般市民可以接受到71立法會係因為冇傷人
只傷死物
你走去殺人唔逆轉就奇啦
如果搞死隻狗而搞到前功盡廢就要全香港人幫你找數
咁值唔值得？到時又要有幾多人自殺？

Well said推

冷靜入來睇下

唔好打死狗
學d狗咁屈下手 插下眼 圍嘔下咪算

Friendly fire

我係建議生擒

認同，沙田反攻
更加多人屌班狗&政府

個樣好恐怖

唔好講風向唔風向 我好簡單問一句 話打死狗都唔怕既 有冇諗過真係死狗之後 件事會點發展
係 我地的確有手足比班狗打到重傷 佢地就係用過大武力 先會有6.16 7.1後民意先無逆轉
佢地行錯步棋 點解我地要跟住錯 仲要比佢更錯

打狗無問題 但一定要一齊hit and run
一比人影到打狗 唔好彩捉埋 真係唔易打甩
比狗捉走一個前線 我地就少一份好重要既力

記住 打 我唔反對 但一定要打得醒 唔好上腦
記住 我地係出黎抗爭 唔係只係出黎打狗

本身話等示威者入去破壞就會民意逆轉 轉條毛

咁嘅裝備差距根本冇可能打得死
佢哋自己仆街死就另計啦

咁咪唔好打死狗
聽聞終生殘廢好慘

又唔係咁嘅意思嘅
有樣嘢慘過死，叫做生不如死

打下手腳好喇
打頭唔小心打死左未益左佢

怕政府去醫院暗殺黑警仲好